［集思廣益］去泰國危唔危險

準備同男朋友去泰國 會唔會比人落降頭
利申真絲

同危唔危險

好危險 去完會多左個bb

係 我試過
男友返到香港嘔
去睇醫生話有左bb

好危險 唔好去

上次去泰國同班frd誤打誤撞去咗間屋
入面有個人，話今晚將會大鬥法，叫我地要留喺屋度
係咁意拎枝野樣兩樣就話我地會無事
我緊係唔信啦，就鬧佢係撚樣
跟住自己就變咗撚樣

唔好貪小便宜，例如喺街冇啦啦有個三唔識七嘅人送嘢比你都唔好要。

泰國長期黃色旅遊警告

唔通我鬧佢撚樣，就真係變撚樣咩！

我就唔係好信啦，佢鬧你撚樣喎，唔通真係變撚樣啊？哈哈哈哈哈

屌
笑咗

炸死你就真

上次先有香港人四面佛度被人炸死

搭的士唔好選擇好多佛牌吊係車頭既的士
全撚部搵食